放 3M 7093

購自 amazon US. 2024 年9月到期。

2對， total $220.（不單賣）
4 對， total $400 . （不單賣）
買 4對優先

只在荃灣站 mtr 交收，有意留 tg, thanks.

賣野過主啦屌